Több kotta gomb

---

Csak bizonyos számú kottát jelenítünk meg alapértelmezetten
 
---

**Mint egy** felhasználó
**Amikor** több kotta is elérhető még egy énekhez és megnyomom a "több kotta" gombot
**Akkor** a lista bővül 

---

prioritás: 